# Article R4642-5

Le conseil d'administration de l'Agence nationale pour l'amélioration des conditions de travail élit un président parmi ses membres, à la majorité absolue.

Son président est assisté par un directeur nommé par le ministre chargé du travail.
